天仁搞乜冇哂鐵觀音牙

dllm

排牙未生返出嚟

星爺真名上連登冇人信

推到有職員上黎解釋

推

好臭天仁啲野飲
奶臭騷味

因為最撚好飲

我朝早去都冇

上星期六已經開始冇

再上個禮拜開始冇啦

Ching飲開屎

我嗰邊有喎

人奶.....

where

屎會臭騷？你食開先知

未飲過人奶 人奶騷架咩？